如何快速block哂d五毛

首先你要入去政治po
近期有中美 69嘅po

下面有粒閃電制 係按正負評排
咁第一個就係正評最多
相反最尾個堆都係五毛黎

所以大家就可以block鳩哂佢地
佢地就玩單機